有冇人都覺得港鐵路線圖令人對香港地區有更深認識

港鐵路線圖真係好撚有用 真係有晒concept 好似當而家冇個張圖 問你荃灣同柴灣有幾遠 藍田對落係邊到 可能真係答唔出 但有個圖 你會知道荃灣同柴灣一個西一個東 藍田下面係油塘 近將軍澳

唔識睇地圖？

你會唔會有人問你荃灣同柴灣幾遠 潛意識個腦會彈幅地圖出嚟睇下有幾遠？

點解唔會？

我都想問佢

淨係柯士甸同TST差咁遠就知唔合比例啦

自己弱智當全香港都係

on 99

同意樓主

我認同樓主
同女人解釋各站位置嘅神器
例如 柴灣咪小西灣嘅右邊囉
荔枝角咪長沙灣左面隔少少囉

地鐵搞鳩亂哂香港啲地名就真

紅字
調轉咗下話？

btw

最憎人講乜上下左右
東南西北先正路

呢個真

拓撲地圖都唔識

用開百度地圖